就當普天之下情人節只得數秒

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪伴我開甜蜜的玩笑

美好的沉澱了

沒有火花不要燒

愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少

開完個po心情仲低落 仲孤寂

出黎陪你

Come on baby

去食譚拎2019限定朱古力好無？